一個女仔成日笑已經贏哂

望住佢笑好似咩煩惱都冇哂咁

收皮啦 之後咪又係唔識欣賞

以前成日笑
同咗男朋友一齊之後無再笑 仲成日喊

笑到肥姐咁好冇

但佢係望住另一個笑

Ok U win